［建議］負評過多既post default不推文

如題

[賽後檢討] 抗爭者進化史

講既係其他人回覆一開始係著會唔推文，想推文既話就手動禁個制

例如呢個post負左50，個一刻直至個post去到-20之前所有新回覆既頁面都幫會員㩒左個不推文制，想推既話可以自己㩒返

（上面數字老作）

push

唔太贊成
有時負皮多唔代表個post 係毛
例子：警畜開槍射人post 負皮一定多但要推

就係D人唔慣個制先想咁做姐，想討論既話㩒多個制其實唔難

但係遇著5毛post好多人都唔記得不推文，變相幫左班毛

有人建議每次回post都選一次推唔推文
我覺得呢個幾好

如果加alert 話俾人知default 不推同埋有得關返不推文
我覺得可以，我唔介意手動關返

根本以皮黎做指標咪就係有利五毛

介面好似改左，upgrade緊？